法唔法國係體育界90後係特別廢

足球界仲係美斯，c朗～
網球仲係4大天王
藍球仲係占士～ 上年有個人爭下第一人都係80後既curry~

呢啲人係廿歳頭時己經係世界第一～ 頭個批既90後都己經去到最高鋒既年紀～ 仲係比人食住～
90後係咪要等佢地退落黎先有機會爭下第一

唔好咁講呀 好多90後係NBA好好打
Such as Devin booker

而家啲90後真係比唔上

virtual tennis唔out date

十年前同十年後都仲係費sir 拿度 大細威